最熱門Chi-Na人嘅思考人生地點

電梯上落銀色鐵板位
永遠冚族停喺度思考人生
阻撚住曬

電梯唔係不歸路
行左上去先囉
錯左咪搭回頭囉

有班蝗仲撚屌
電梯完左喇
唔行
企喺度擋撚住曬
等咩？等天收？